<resources>
    <string name="app_name">Movie App</string>
    <string name="synopsis_movie_1">Journalist Eddie Brock is trying to take down Carlton Drake, the notorious and brilliant founder of the Life Foundation. While investigating one of Drake\'s experiments, Eddie\'s body merges with the alien Venom -- leaving him with superhuman strength and power. Twisted, dark and fueled by rage, Venom tries to control the new and dangerous abilities that Eddie finds so intoxicating.</string>
    <string name="synopsis_movie_2">Film ini menggambarkan akibat mengerikan dari perbuatan syirik, menunjukkan bagaimana keputusasaan bisa membawa seseorang terjerumus ke dalam situasi berbahaya. Pesan moral yang disampaikan adalah pentingnya tetap waspada dalam menghadapi cobaan hidup dan menghindari keyakinan yang menyimpang dari nilai-nilai agama.</string>
    <string name="synopsis_movie_3">Sama seperti film sebelumnya, Inside Out 2 juga menggambarkan lika-liku emosi yang dirasakan oleh Riley Andersen, si tokoh utama. Hanya saja, saat ini ia sudah memasuki tahap remaja dan mulai merasakan berbagai macam emosi baru. Riley yang belum lama berdamai dengan kepindahannya ke rumah baru harus kembali berhadapan dengan fakta bahwa ia akan segera naik tingkat dan terpaksa berpisah dengan dua sahabat baiknya.</string>
    <string name="synopsis_movie_4">Film ini mengisahkan salah satu sejarah penting di Cybertron, planet para robot Transformers. Sejarah itu melibatkan dua pekerja Cybertronian bernama Orion Pax (Chris Hemsworth) dan D-16 (Brian Tyree Henry). Ketika muda, mereka adalah sepasang sahabat yang selalu bersama. Orion Pax dan D-16 menghabiskan waktu bekerja sebagai Cybertronian, hingga sesekali bertualang bersama. Persahabatan mereka juga ikut diramaikan dengan kehadiran dua robot muda lainnya bernama Elita (Scarlett Johansson) dan B-127 (Keegan-Michael Key).</string>
    <string name="synopsis_movie_5">Sekawan Limo menceritakan lima pendaki yang tersesat ketika mendaki gunung. Akan tetapi dari lima pendaki tersebut, hanya empat pendaki yang merupakan manusia. Sementara sisanya merupakan setan yang mengganggu perjalanan para pendaki.</string>
    <string name="synopsis_movie_6">Mengambil latar tahun 1995, film Ancika menceritakan tentang seorang mantan ketua geng motor bernama Dilan yang jatuh cinta pada Ancika, seorang gadis yang membenci geng motor. Bahkan, Ancika menentang segala bentuk hubungan asmara dan tanpa terkecuali ia juga membenci Dilan.</string>

</resources>